{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 글램핑캠핑장"
    },
    "text": "懐かしい田舎の風景、広々とした自然を背景に位置するここは、軽いキャンプを楽しむのに最適です。 牙山グランピングキャンプ場では、大切な人たちと楽しい思い出を作り、真の癒しの時間を過ごすことができます。 ご予約の際はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 最大人数を超える場合は使用が制限され、連泊は最大3泊まで可能です。 予約は指定された客室ではなく任意に割り当てられます。 未成年者は保護者と同行した場合のみ利用でき、愛犬は同伴できません。 予約日は変更が不可能で、キャンセル後に再予約を行う必要があります。 客室は先着順で任意に割り当てられ、グランピング利用者は共同シャワー場を利用し、キャラバン利用者は温水の使用が制限されているため共同シャワー場を利用しなければなりません。 利用客は周りの他の宿泊客の休息のために夜10時から朝7時までうるさくないようにしなければなりません。 炭と薪は指定された場所でのみ使用でき、ゴミは分別して、生ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 退室時に忘れ物があったか確認し、忘れ物があった場合は連絡してください。 キャンプ場では返却しなければならない共用物品があり、破損や紛失時には弁償措置されます。 キャンプ場では個人電気製品は使用できず、禁煙になっています。 さらに、人数超過やバーベキューパッケージ、炭、薪などの料金は当日現地にてお支払いいただけます。 客室の確認をご希望の場合は、牙山/グランピングキャンプ場までご連絡ください。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどのような風景に位置していますか？",
            "answer": "このキャンプ場は懐かしい田舎の風景、広々とした自然を背景に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牙山グランピングキャンプ場でできることは何ですか？",
            "answer": "牙山グランピングキャンプ場では、軽いキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊は何泊まで可能ですか？",
            "answer": "連泊は最大3泊まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は指定された客室で行われますか？",
            "answer": "予約は指定された客室ではなく任意に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者と愛犬は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同行した場合のみ利用できます。愛犬は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約日の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約日の変更は不可能で、キャンセル後に再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共同シャワー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "グランピング利用者は共同シャワー場を利用し、キャラバン利用者は温水の使用が制限されているため共同シャワー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用客は宿泊客の休息を尊重しなければなりませんか？",
            "answer": "利用客は周りの他の宿泊客の休息のために夜10時から朝7時までうるさくないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炭と薪はどこで使用できますか？",
            "answer": "炭と薪は指定された場所でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して、生ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に忘れ物があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時に忘れ物があったか確認し、忘れ物があった場合は連絡してください。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用しなければならない共用物品はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では返却しなければならない共用物品があり、破損や紛失時には弁償措置されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内は禁煙ですか？",
            "answer": "キャンプ場内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過やバーベキューパッケージ、炭、薪などの料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の確認を希望したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の確認をご希望の場合は、牙山/グランピングキャンプ場までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 715
    }
}